## Cỏ nhân tạo, còn được gọi là thảm cỏ nhựa, cỏ giả, là loại cỏ nhựa, cỏ plastics, được sản xuất từ loại sợi tổng hợp, có cách gọi khác với tên tiếng Anh là Artificial Turf.

Cỏ nhân tạo được bắt nguồn từ Hoa Kỳ năm 1960, được hình thành và sản xuất công nghệ cỏ nhân tạo và được áp dụng lần đầu tiên vào sân chuyên chở bóng đá, tiếp sau là áp dụng sân bóng chày và các lĩnh vực về bóng đá.

Mãi đến những thập niên tám mươi của thế kỷ trước ở nước ngoài mới chấp nhận **cỏ nhân tạo** và đến thế kỷ hai mươi mốt cỏ nhân tạo bắt đầu xuất hiện ở thị trường Trung Quốc, rồi lan nhanh chóng được chế tác và rộng lớn khắp nơi trên trái đất.
6 yếu tố đặc biệt quan trọng với thảm cỏ nhân tạo

Chất lượng nhựa sản xuất sợi ( nhựa nguyên sinh hay nhựa tái sinh )
- **Dtex:** Là tổ chức tính trong ngành dệt, được xác định bằng trọng lượng (gram) của 10,000 m sợi cỏ nhân tạo.
- **Gauge:** Khoảng cách giữa 2 dòng cỏ
- **Stitches Rate:** Là số mũi kim được dệt trên 1 hàng cỏ theo một mét dài.
- **Pile height – chiều cao sợi cỏ:** Chiều cao sợi cỏ được tính từ mặt trên lớp đế lên đến mức ngọn cỏ.
- **Backing – Lớp đế:** Sản phẩm cỏ thường sẽ có 2 – 3 lớp đế. Cỏ tốt hơn thì lớp đế thảm cỏ sẽ dày và chắc chắc chắn hơn. ”

**Địa chỉ: Số 46, ngách 136/6 ngõ 68 Triều Khúc**

- Phone: 0984046699

*Hastag:** **Co_Nhan_Tao**** **Co_Nhan_Tao_San_Vuon** **Co_Nhan_Tao_Trang_Tri** **Co_Nhan_Tao_Gia_Re** **Tham_Co_Nhan_Tao** **Bao_Gia_Co_Nhan_Tao** **Co_Nhua** **DucAn*

- [Cỏ nhân tạo sân bóng](https://conhantaoducan.com/co-nhan-tao-san-bong)
- [Cỏ nhân tạo sân vườn](https://conhantaoducan.com/co-nhan-tao-san-vuon)
- [Cỏ nhân tạo sân golf](https://conhantaoducan.com/co-nhan-tao-san-golf)
- Cỏ nhân tạo sân cầu lông
- [Thảm cầu lông](https://conhantaoducan.com/tham-cau-long)
- [Thảm sân Tennis](https://conhantaoducan.com/thi-cong-san-tennis/)
- [thi công sân điền kinh](https://conhantaoducan.com/thi-cong-duong-chay-dien-kinh/)
- thi công sân bóng rổ
- thi công sân bóng đá

Chi phí vận tải người sử dụng sẽ làm việc với doanh nghiệp vận chuyển, do giá của sản phẩm mà quý khách mua tại Đức An đã là giá thấp nhất nên sẽ không có hỗ trợ chi phí vận chuyển.

- Liên hệ ĐỂ LÀM ĐẠI LÝ CỎ NHÂN TẠO THEO HOTLINE: 0984046699
- Cần cung cấp **thi công cỏ nhân tạo**
- Cần **thi công sân bóng đá cỏ nhân tạo**
- Cân **thi công sân chơi trẻ nít**
- Cần **cung cấp xây đắp sân tennis, sân thể thao,**
- Cần **kiến thiết đường chạy điền kinh,…**
